一日一水彩

呢排去咗學畫畫
開個post紀錄底
巴絲可以出個題俾我練習下

畫狗狗

真係上畫班定自學
畫得好靚
無美術天份但有興趣學

畫樓主個樣

自學+上堂
之前跟住YouTube學 畫畫覺得自己無乜基礎就去上堂

咩狗

不了

維港

雞蛋

秋田犬

黑臉琵鷺

係紀錄低呀屌你
Btw正評

←畫依隻

Lm g chi

罰抄十次

抄咗喺邊

畫星空
畫下啲山景
成日碌Ig 見到 好靚

返緊屋企
今晚畫
星空

好

Sor

可唔可以畫張 刁那媽 頂硬上比我

反智轉身

樓主係邊上堂學